垃圾家長違例泊車仲恐嚇打人

家長們也是逼不得已更非常克制有限度地泊了一、兩部車在不阻人車出入的邊位

講到被迫咁點知一個回覆即被踢爆

原post: fb group 馬路的事討論區

仲好打得過777的何生

咁撚柒頭皮

冇腦戇鳩仔一個

有錢買車冇錢泊車

因為是耶撚 所以柒頭皮

耶L都未必係好人

人無恥便無敵

咁無恥嘅回覆，呢位何生真係仆街中的仆街！

認住呢啲仆街，自己違法就話要方便自己啲小朋友，仲要恐嚇打人，簡直係無恥中的極品 ！

咁無車揸既家長是咪會打番學校話落雨唔接，小朋友留學校訓一晚先

可能同青山警署樊蛇好fd

車個仔去學踢波竟然怕個仔俾雨淋親，真係怪獸家長到呢！不如返屋企揸佢呀媽個波算啦，學乜人踢波，痴膠花！

人地違泊就唔順眼，自己違泊就大條道理，好嘢！

世界上真係好多無法想像嘅on9

原來係正義撚，俾人投訴番轉頭就要打人，真係正義到爆！

耶L好人？

邊個平行宇宙？

老豆咁西, 下一代唔荒好得去邊

耶撚不嬲都覺得自己做乜都冇錯反而非耶撚就呼吸都踩到佢地條尾

幫佢拉個花呀麻

無賴就是這樣練成的

肯定係AX 果d新香港人